動漫節cosplay幪面超人都要戴口罩

垃圾event仲去乜撚cosplay

真幪面超人

個個都口罩到時會場大把女神級cosplayer

幪口超人

毒氣室戴返個罩好正常
最好著埋防核幅射裝備

仼何仁都要戴口罩

可以戴頭套內笠撚住個頭點知我有冇戴